今日2單野, baby kingdom跟本冇人講

d C9正係講八掛,講湊仔, 講去邊到食野玩

Example1 : 凱施買腸仔包
依家去凱施買腸仔包
要$9咁貴
咁我情願加幾蚊
去茶仔食腿蛋治

Example 2: 覺唔覺台灣女人講野好嗲？
可能佢地習慣咁，但有時聽到有啲嗲到好誇張, 頂唔順

真正反送中ge platform只有lihkg

從來連登只係1個小數同荒島

69最後可能雷聲大雨點小

真，身邊無人提起

feel 到送中會通過, 立法會建制派佔多數

d post比admin掉哂去政治版啦……搵鬼睇

你出 post
「覺唔覺得777 條八婆竟然放過嗰班喺上邊叫嫩雞既臭男人, 你地屋企個 C6 有冇舉腳贊成呀 ?

我就大力反對啦 ! 容乜易C6上去搞小妹妹架 」

原來有講, 不過C9以為今日係黃絲(黃人)策劃

仲黃毓民

唔post呢個會員得嘛，好討厭，成日扮哂醒咁，頂佢唔順

好多五毛

咁又未必我身邊有師奶同事都話今次要出黎

好多五毛 去政治版睇下就知
睇到好辛苦

啲admin成日block 人

baby condom

點樣入佢地性事台, 開左入唔到

港女生仔會生埋自己個腦出嚟

成個BK都識佢好撚煩又成日讚自己個仔

乜野台都見到佢

如果連登 係荒島

Baby kingdom 香討 就係 孤島/陸沉左既島

好多OL返工都係喺度上baby kingdom
Baby kingdom 其實係婦女界嘅代表

香討都好撚on9, 建制集中營咁，如果佢哋直心係咁諗，唔怪得香港搞成咁。。。

$0.3已到賬 請查閱

你叫c9去遊行？
太熱 不了
太遠 不了
要湊仔 不了
要煮飯 不了

佢地有腦去分析呢D事咩
今日氣油彈單野佢地見到都真係知係黃絲做架啦

呢條友之前係版主 之後佢話黃之峰搞搞陣果d野啦
比佢取消佢版主資格

呢啲女人視野係咁狹窄嫁喇
淨係留意到樓下街市個包貴左幾蚊
同埋仇視其他地方嘅女人嫁喇
千祈唔好娶到呢啲無世界觀嘅女人
後生嗰陣應該係淨係掛住玩同食嘅mk嚟

Up乜撚...

69唔係連登人發起

連登發起過得學獨聯關sir, 次次3000正評得幾十人

其實真心好多人係咁 特別啲廢中廢老
連登其實只係極小眾

又想逼人支持？

呢一邊廂呼籲大家去遊行
另一邊廂，但有一大班人反69

費事係咁cap圖，直接post佢哋啲留言
絕對唔會去，希望條條例快D通過！
奉公守法，何懼遣返條例？
我識嘅人無人會去。
街坊/朋友都無人去 , 個個話成班攪屎棍禍港 , 早死早著
不去，等食花生，睇吓會唔會比班港獨騎劫攪事
不去才正路！

我唔講呀妹同fd都唔知

香港玩撚完咗好耐，呢班師奶香討班廢老佔咗一大部分香港人，冇得救

點解做埋人地啊媽都可以唔擔心自己個仔將來生活嘅世界會變成點

次次瘋傳都冇連登份就知咩事啦

亦好討厭朋友圈有人呼籲去…
好人好者點會用 we7 ，除非佢係大陸人

所以6月9號唔出嚟嘅都係大陸人

bk集合晒港女c9廢中廢老

但呢班人先至係香港大多數
之前就係呢班人收錢支持撐政府遊行

屌佢地老味
睇到好撚嬲
諗起依班on9女人生出黎既蝗仔蝗係香港既新一代就覺得好絕望

呢d先係真實民意
做左咁多年人冇理由唔知
我自己成個家族都係港豬
根本香港豬多過人

真 會去既跟本就極少數

又想逼人屌你老母？

冇腦c9唔去有乜出奇，後生嗰班肯行出黎已經好好

上次4月個反送中無乜宣傳依到得一個post講都10萬人，今次個個吹晒雞依到又成堆post講緊點會雷聲大雨點小
仲要未計上次4月個遊行中老年多，有唔少唔會上香討baby condom既會出黎，唔好睇到香討baby condom好多人睇好有影響力，同連登比連登影響力大好多

唔該有無師兄起佢底
9/6睇怕唔少市民會受傷 無理由反而呢條仆街無天收

想知好簡單
擺個地址上黎咪知囉

知咩事就咪撚問啦垃圾

唔威 我唔佢講未做嘅事

會*

各位師兄有料爆歡迎pm

身邊大把人完全唔知發生乜事，同佢哋講，就話唔關我事，唔識，冇興趣理，只研究雞煲邊間好食又抵，放題邊度好。

今次感覺冇葉劉推廿三嗰次咁大反應。

吾能講xd
吹牙 A.A

師奶又點，師奶反送中聯署1日就破3千人

【專訪】三千師奶聯署反《逃犯條例》 發起人黃彩鳳：盡力照顧家庭 不代表不關心社會

樓主都on9,
竟然要求幫baby condom師奶同你心水清講政治?
佢地係咩進化而成?

但唔好一嘢打死全香港啲師奶,
大把香港師奶關心ok?

Btw, 點解你要去baby condom?

冇犯罪唔會犯罪有咩好驚，同d廢人n年前成日講好人好姐怕乜有咩分別

連登仔不願面對
喺連登講到幾沸洋洋都好
其實任何時候你哋只係少數
你哋笑班師奶
人哋一個女人結晒婚有仔女有屋住有樓供緊
好話唔好聽老公隨時有埋外國藉
即係上晒岸
真係唔知邊個笑緊邊個
妄想人哋會同你班廢青癲?
更重要一樣嘢
香港根本呢班人先佔最多數

供緊樓嗰啲死得仲慘喎

岩岩睇ig發現我女神開左個你問我答
有人問佢6月9會唔會上街
佢問上咩街 好少遊行
條友可能都有覆返但無post出黎
人氣高 咁多朋友
但每個圈子都無人在意呢件事

Sad but true

你覺得baby kingdom少數啲定lihkg少數啲啊

師奶好多求安穩唔關心時事或者食緊共飯，咁又唔怪得人。

沸洋洋？
你嘅用字我真心唔明，邊處人呀？

喜洋洋啲朋友？ 仲興高采烈唔得嘅咩？

有冇人有BK account可以post送中個啲九格漫畫？ 覺得嗰啲資訊易消化啲

要將件事帶去
-老公會有外遇/叫雞
-教壞小朋友
-錢

呢三種佢地先會理
但又唔可以太明顯，要佢地d用字

成日睇 BK , 唔壞腦就奇

可能佢地只會特別留意
生存最低層需要（衣食住行）
認為老共管治下都有呢D野所以唔擔心

陰毛論D就係佢地只在乎自己在生時
唔會注意下一代個社會變成點
因為果時自己已經死左 個世界唔關佢事

有時我地覺得好多人討論，係因為我地有上連登，同fb like嘅page會討論

但以我阿媽為例，佢like埋d 師奶page旅行page，根本唔會點提件事，佢就唔會覺得好大件事

所以要靠大家同身邊人講多d

等你地班c6失業嗰陣時睇下點

物以類聚

正宗垃圾香港家庭
星期六日一家大細行街細路周街9叫就係呢班人

下 一定要講架

你地所講既民主就係咁？

會咩？
我身邊個個成日都攞條例暗諷
成日屌鳩政府
ig都有唔少frd post story叫人6月9點都要出去
為咗香港
利申00後

新界係咪要貼元朗主席同社團食飯
建制師奶係咪會扮盲

最關心就係90，00後

與其花時間 批鬥師奶 玩分化，不如諗下點樣吸納中間派啦

彩鳳社運底的
係聯署真係咁多師奶估唔到

其實係，睇下連登幾多人以為師奶無知就知，人地雖然係博士，但唔一定要用博士身份同你聯署，唔通聯署唔比無學歷既人參與咩

ps 佢個篇聯署真係寫得好好，好貼地

babykingdom同discuss不嬲都係建制論壇黎....

係baby kingdom個班特別無知